亲，旺角现在逢周日宵禁吗？

我是一名旅客，这几天来香港玩玩，刚在旺角吃完夜宵就被警察赶了！ 是宵禁吗？ 还是香港不欢迎游客了？ 我知道一些同胞比较粗鲁但也不至于赶我们呀！
现在的士等了半小时还没来，回不了酒店！
本想开心的放松玩一下，真是失望透了！

唔使挽留，歡送佢返大陸唔好再落嚟